728 728 728 3點遮打 3點遮打 3點遮打

記得728 3點遮打
五大訴求

光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命

push

無人知今日咩事呀
推上去

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屯門人同一眾兒女好漢準備出發！！！

.

屯元天小心呀

推 光復香港時代革命

assemble

我地都好驚返去果陣俾牛屎佬伏擊

推呀728

728遮打3點

728遮打

推呀推

琴日行完今日都要出

放緊假既同學仔出呀

出

plz

同我置頂啊

上

敵將is doctor lee

出出出

見到就推 推比更多人知

pish

up

好似無乜人，好多人話攰

屯元天表示好撚攰但照出
你地班九龍港島撚咪撚講攰想休息

推，一陣三點見

攰咪去野餐休息下囉

多謝你呀絲打

陣間見

攰到車都唔想搭呀人地

推，而家出緊

推呀